俄國總理梅德韋傑夫表示：外星人已經來到地球

美國51區堪稱是全球最神秘的地方之一，而外界對51區的好奇，來源於傳言隱藏在那裡的不明飛行物（UFO）及外星人。一名51區的高級工程師曾透露，51區內有18個外星人已是美國公民，為美國做事。

2014年8月7日過世的美國航太科學家布希曼（Boyd Bushman），是一名長期駐守在神秘51區的高級工程師。他生前接受媒體採訪時表示：在神秘51區內有18個已取得美國公民身份的外星人在幫政府工作！

布希曼稱這些外星人的身高約4.5至5英尺（約130至150公分），有著細長的手指，腳上長蹼。

布希曼還在採訪中暢談1955年墜毀在內華達沙漠、拉斯維加斯以北85英里處的UFO事件。他說那是真實不虛的事實。雖然當時在墜毀幽浮內的外星人已死亡，但是後來又有來自「Quintumnia」星球的18名外星人來到51區。布希曼還對著鏡頭公開他所擁有的UFO和外星人的檔案照片，以證實自己所言不虛。

布希曼說他在51區的工作是參與一項由外星人提供技術給美國軍方使用的極機密反向工程，而神秘的51區已被改名為「國家機密檢測所」（National Classified Test Facility）。

51區和外星人
51區是美國空軍基地，位於內華達沙漠地帶，距離拉斯維加斯約83英里，是美國軍方研製隱形技術的地方，也是U2間諜飛機、黑鳥SR71和F117隱形戰鬥機已的研發地。美國政府一直把該區當作一處極為重要的秘密軍事基地來保護，一般人很難進入其中。

51區佔地約155平方公里，在衛星地圖上，51區最醒目的標誌是數條呈田字形的青色飛機跑道，據說，其中有一條世界最長的跑道，長達7093米。

幾十年來，美國政府一直否認51區的存在，直到2013，美國中央情報局的文件確認了這個地區的存在。

物理學家納普（Bob Knapp）在20世紀80年代接受KLAS-TV電視臺的採訪時表示，曾看見過外星人飛船被隱藏在山邊機庫中，隨後51區就和外星人活動緊密聯繫起來。

世界各地UFO愛好者都希望能到51區一探真相，但只能抵達距離該區26英里遠的區域。2016年飛行員福克納（Hans Faulkner）曾利用無人機飛到51區的上空探尋。

遺憾的是，福克納的無人機並未揭開51區的神秘面紗，他描述說，在51區探查非常困難，他聲稱一些白色卡車跟著他們，當他們打算拍攝白色卡車時，汽車便隱藏起來。他還表示，這些卡車屬於51區基地安全部門。基地周邊還設有警告標誌、移動感測器和紅外攝像機。

俄總理稱有外星人存在
1947年著名的羅斯威爾事件之後，「51區」就成了傳聞中美國政府秘密處理飛碟墜毀殘骸及外星人屍體的地方。一直以來，美國對於51區和外星人的存在總是諱莫如深，不過近幾年來，從俄國總理，到美國總統都公開談到相關話題。

2012年12月，俄國總理梅德韋傑夫在受Ren TV採訪時，以為採訪結束了，這時，主持人問你當年接過總統的核碼箱，除了密碼，聽說裡面還有外星人檔案？

梅德韋傑夫說：對，有，我那個核武的皮包內還有兩份外星人的檔案，一份是外星人在地球上的訊息，分布的狀況。另一份是俄羅斯境內監控外星人演習的一個狀況，他們住在那裡，有甚麼活動……但我不能告訴你我們身邊到底有多少外星人，這樣會引來恐慌的，那即我們身邊是有外星人，而且滿多的。

梅德韋傑夫的談話流出後，他的新聞秘書立出來說，那個是非公開談話，但沒有說這是假話，這位領導人後來也沒有否認他說過的這些話。

2013年，美國前總統奧巴馬出席「甘迺迪中心年度榮譽獎」的頒獎典禮時說，自從上任以來，每個人都會問「51區到底發生了什麼事」？我想這個問題應該打電話給知名女演員疑似有「幽浮控」的莎莉麥克琳問問，因為她曾自稱多次目擊UFO。接著，奧巴馬開玩笑地說，我剛剛成了美國史上第一個公開談論神秘禁區「51區」的總統。

雖然美國沒有明確承認51區裏有外星人，但看看下面這個視頻，可能不會像以前那樣感到難以置信。

（記者羅婷婷報導/責任編輯：寶來）

會唔會中肺炎先

呢個世界係咪愈黎愈痴線

外星人都要返工咁悲哀
唔怪得港豬話返工都係訴求

咁外星人會唔會中武漢肺炎

入鄉隨俗

不嬲都覺得麥田圓圈同金字塔係佢地做出黎

林鄭表示

訪問既片

又唔出奇
個宇宙咁大

相較共產黨

我覺得外星人唔係咁大威脅

一直覺得外國拍咁多外星電影係想比民眾慢慢接受

外星人: 共產黨好大威脅

電腦大爆炸

黑超特攻隊

信有外星人，但依單明顯係假新聞

上面有埋訪問嘅片

你聽得明咩？

屌你老母睇咗先講啦 有埋英文字幕呀

咁多唔同星球既外星人黎地球生活, 但係點解冇一個星球既外星人想侵略地球?
既然地球對你呢班外星人冇價值咁你地成班落黎地球生活仲要同美國交換科技都要過黎為乜?

希特拉都cut唔到有線 有中文字幕呀

普京係蜥蜴人

2020 年好CLS

多口一問，外星人會唔會比香港人更鍾意返工？

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

lm

你google下啦7頭, 段訪問各大報章都有登, 俾撚埋source你仲係度死兜

正解

真

好多人都接觸過外星人

我屋企都有一隻

仲成日迫我鏟屎

你比份外國英文有公信力既source出黎先吠啦柒頭

睇埋哂d on9網就周圍share同班廢老有乜分別

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

全世界得中國冇外星人好似係
因為外星人都怕撚左支共

食撚左啦

會比人當野味食

大佬呀

幫咩美國打工 高薪黎光復香港

外星野味

在神秘51區內有18個已取得美國公民身份的外星人在幫政府工作！

連外星人都仲容易過香港人移民美國
你係外星人你都唔會揀入中國籍啦

當野味食撚咗佢哋先， 好想知外星人係咩味

屌
駁5刀

當去旅行/交流？

外星人都要比老共困入集中營

聽講過其他唔同既外星人係成立左一個叫銀河聯邦既野
當中有守則講明唔可以搞啲低文明既星系eg 地球
佢地只可以考察呢啲星系拎下唔同地域既情報
（你要知道啲外星人唔係住係八大行星，所以先黎地球拎睇下班仆街人類進化成點）

But 呢啲野聽完就算有時都覺得自己講出黎都cls

點解你個所謂source人地講埋men in black你都唔識笑
而係信咗

外星人得米3-米5 腳有蹼 仲要已經係身邊
所有唔肯除鞋/襪嘅矮撚都係疑似外星人
利申:米8

如果蘇美文明王表係真的話，遠古時期統治地球嘅王已經係外星人。另外好似上年美國海軍都承認咗UFO嘅存在

希望大劣人唔會當野味食埋

外星人咩味的？

大劣人已經食左了

真係冇聽過

屌 原來外星人都係比老細食住
好撚廢啊 又話咩高科技 今日同我開OT啦屌

舊文

字幕似乎係同佢講既嘢match，但佢一講люди в черном (men in black)我就覺得佢搞gag既機會高過七成，認真講on9嘢

睇啦撚樣，夠唔夠公信力呀？

外星人要返工 希特拉要cut有線

hi 大家好 我就係外星人
我都買唔到口罩

中國冇外星人可能因為報道之前已經比人食咗

搵撚左咁耐連jokes 都唔識就去查字典啦

佢係咪搞gag我唔知
但段訪問嘅俄文一定係match啲英文字幕

屌你老母你上面串緊我段字幕同佢講嘅嘢唔match
我咪俾source你囉，我冇話佢係講笑定講真，但人哋段訪問真係咁講呀

外星人:我都要返工，交咗稅又冇醫療用

捉d外星人入武漢

貓咪外星人囉

2020年仲信外星人

外星人：驚比強國人捉黎食仲要驚中肺炎 地球好危險

有外星人唔出奇既。。。 宇宙咁大

唔信有外星人，唔通信有耶蘇佛祖咩

信科學都會用開放態度信有外星人

其實近年美國已經成日慢慢放外星人d 料試緊水溫，過多十幾廿年應該會公開

2020年唔信有外星人既要驗智商

肯覆未呀柒頭白虎娘，仲懶好笑咁post段希特拉出嚟，搞到有幾條傻仔仲要以為係fake news
自己唔去求真google下先串人，你呢啲撚樣仲衰過廢老

不管 ！ 有壯陽的也吃

美國咁多官方嘅ufo解密檔案
仲有唔少外星人虜走事件

已經唔係信唔信有外星生物存在呢個問題
係根本呢個就係事實

所以佢辭職再向外星人求返一官半職

原來係外星人為咗消滅中共所以放WARS病毒嘅

我剩係知道支那人唔屬於地球，完全阻礙文明進步，必須滅絕

連登仔表示： fc左未？

外星人有無得罷工
有無工會

共產黨同中國人應該會捉外星人黎食
外星人湯
外星人刺身 加幾塊蒜片

係咪講緊keroro

外星人係咪都想拎綠卡

揀都揀美國降落
你話呢

中國見到外星人既話：

天外飛仙

你會唔會諗住統治班馬騮？ 你只會係想研究班馬騮

但外星電影有啲真係好班好靚仔好有正義感 現實有冇

Let's party hard

起中国降落嗰啲俾人食左啫

地畫 摩艾石像
武統終国未

啲外星人同我地一樣樣鬼分到

外星人會唔會中肺炎，洗唔洗帶口罩

外星人點解要淮美閣工作？ 低等外星人？

信有外星人唔係問題
但我認為外星人未必同人咁上下大
首先好多星球大到好恐怖 而愈大既星球資源同物質/物料都多
地球都有好大既恐龍 在生既鯨魚都大到成架巴士咁
如果真係有外星人 佢應該係會好明顯咁想匿都匿唔埋

Gantz

外星人=中蝈人=地球殲滅者

一直信有

宇宙咁大

幾萬年唔洗腳

地球咪外星人做出嚟嘅結晶
人體結構係如何複雜
複雜得嚟又完全緊密連繫
人類等同外星電腦嘅program
大腦仲畀開發者bam咗97%

嘩

古怪矮仔就有機會係外星人

美國有外星科技
中國冇可能打贏美國

傳中國都有

係神創造人出黎

唔care
我care佢地個邊有冇口罩賣多啲

即係有你都要番工有時恐懼番工多過外星人

有外星人都比支那斬左黎食啦

知唔知UFO點解呀

我就係外星人，你問我答

利申 自爆唔答

你聽唔明?用呢個去反駁人真係CLS

唔好勞氣 兒登仔嘛

班外星人搞一帶一路，表面上賣過期黑科技，實際上係控制曬成個地球的政治

對
簡單黎講
其實地球人係外星人嘅棄置品
外星人會將智力低嘅人洗腦 之後放晒去地球
然後一直監控番佢地一舉一動 點進化等等
不過應該無人會認真討論
繼續講肺炎啦

美國耶穌教咁勁，佢哋會唔會接受唔到

你啲source 全部幾年前，今日突然間post，居心何在？

梅德韋傑夫都玩膠

神秘撚

地球都就嚟玩完
仲侵咩略

林奠係咪外星人呀

擔心佢會比中國人食咗

佢係想侵略地球

外星人洗唔洗返工

有少少科學知識都知文中嗰兩條友完全廢噏，外星人科技超過地球何止一千年甚至幾億年。

有冇俄文FC

唔好再outdate啲
晨早知啦

果然全宇宙都想要綠卡

外星勢力

中国人：外星人干預中国內政，雖遠必誅！

跟住咩都唔做

其實個肺炎係咪用殺外星人

支國人：想食

最強職業：老細

我知，去左踢波，哨牙嗰個囉

MIB

勾結外星勢力

你又知共產黨唔係外星人

拉

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會